本來班廢老應該係最勇武

成班廢老生生於文革時期，連老豆老母都比佢地批死，點解今時今日咁懦弱

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！